覺唔覺 Kia cerato 15萬 真心抵屌？

第一，仲使問既
一隻字
平
15萬有架新車，平到咁
你信唔信？

第二，靚仔
成架車都依流線型既設計
夠潮夠In
冇得彈啦係咪先？

第三，馬力大
成1999cc 配以152ps
呢個價位都有152匹真係幾屈下
152匹你試下踩地板油，一野標出去呀，冇呃你
夠晒力水之餘仲有突

第四，質素保證
連政府都買黎做警車，就知有料啦
警車唔快點捉賊？係咪先（笑）

講咁多做咩
Post 幾張圖俾大家欣賞下架車先

今時今日十五萬買架新車係幾抵

corolla 都過20萬
kia cerato 先15萬
傻既都識揀

粗用車下屋企人ok既
車女車fd就不了

車女車fd 有咩問題
你話出街yo女就話姐

壞左小零件

要型要勁
係呢D 車
Hi 花都唔肉痛
人仲惡過車

架車平在個logo到...好柒 現代好過佢

新車無得頂 舊車無得整
？

點解架morning 要成13萬咁貴

睇到第二 之後拉落去睇圖
笑左出聲

加呢樣果樣落架車仔度
咪貴囉

呢d車一推出黎
好快比人買走

2018年 2000cc 有152ps 都同人講係優點

新車玩到3年,其間預有小問題

斜H

Stonic正啲 十幾萬新車有棍 個價仲要係正常既 之前康打架jazz rs棍自動都同價我屌死佢

152匹
是但一部2000cc都差唔多啦

笑撚死
corolla hatchback 2.0NA 168hp
152ps

香港啲閪路又多燈又塞，俾部法拉利都無用啦

你on9 香港揸隻馬揸隻牛係要快嫁咩？係要慢慢揸吸下睛同女咋

香港又多燈又塞，騎馬1匹都夠用咯

買部新corolla 1.2 tubro 好過
型仔又起碼唔洗蚊走個 logo 先